矮既男仔好似一世乞求人認同咁

到自己做左大人至知
原來人真係睇樣
原來身高真係好影響人地對你觀感
矮個d男仔
好似無論做咩都俾人笑
d女又當佢地唔係人
同埋有樣野一定要講
依個社會
太迷信努力
d人成日以為
佢地同其他人既分別同距離
只係在於佢地唔夠努力
其實好想講
你生得夠高大
六呎一二吋個d
d女真係可以無視你缺點
或者咁講
缺點都講成優點
或者再咁講
所謂優缺點
只係一個人
對你鍾意定嫌棄既說辭
男人生得矮
好似無時無刻
都響度證明緊d咩咁

無計

係㗎，唯有用其他嘢畀人欣賞
利申矮撚

點解油唐紀律部隊宿舍 市民被殺後俾黑警掟落樓單野沉得咁快

其實我覺得樣重要小小，只要唔係過份矮(至少165以上)

其實人就好似係一塊係大海漂浮嘅石頭
幾大幾靚生出黎已經定左
你嘅一生只係隨波逐流 漂浮到太平洋定大西洋都好 都係由茫茫嘅大海主宰你嘅去向
覺得可以靠自己力量游上岸 只不過係石頭一廂情願嘅想法

柒到仆街
勁好笑

仆街

行街大部份女都高過我
搞到我抬唔起頭做人

Same

男人身高＝女人胸圍
點努力都改變唔到
就算搵到伴侶心裡都有條刺

破壞晒氣氛 明明人地舖得幾好

幾高

感動到石頭都浮起

我幫佢兜
塊石頭夠porous 夠多洞都浮到既

巴打 睇左下你啲post
發現你都幾負面同幾抑鬱下 淨係身高問題都開左n個post

佢係咪睇完上流寄生族

咪撚留埋啲離地comment啦
香港男平均身高173.6呀

完全冇參考性冇任何意義嘅留言

男人生得高
就算個樣柒少少
女人都會buy
女人簡男人
不外乎都係
高大靚仔
之但係
講得靚仔
前面都係會搭住高大
果份安全感
矮係俾唔到
所以男人
生得矮
好多野都係輸蝕
唔係話努力爭取
就高得返
成個人生
只能隨遇而安
安安份份做個配角
或者配角都唔係
只係一個觀眾
睇住其他人
過幸福嘅日子

其實矮人好好努力生活真係冇所謂，我唔會歧視你哋

但你哋真係唔好生仔害下一代，害香港人身高俾你哋拉低
因為客觀嚟講你哋啲種係賤啲

秒

佢地會揾城城出黎頂架

你做到好似城城咁傑出都係比女睇唔起 唔肯同佢生仔

樓主搞唔搞gay...
好撚矮

真
生得高 幾唔靚仔 幾瘦 幾沉默寡言都有女仔撩
起碼會問下你做咩運動 生咁高抖氣會唔會清新d

笑到仆街

我都好矮,可唔可以開解我

我都好矮得164,開解埋我
生活無問題既，但其他野好難搞

點解連登咁多負能量
間唔中都有d矮撚成日係到放負
矮咪靠其他野搭救囉
無辦法鬼叫你老母生得你矮

160

所以預左孤獨終老

d錢留返自已洗仲好

幾歲？ 發育完就試下拉筋拉返最直既高度出黎？

發育完啦拉緊架啦,無咩用

好多女睇高大男就濕

點解個range咁窄
1米7 = 矮撚
1米8 = 正常
1米9 = 高佬

矮得黎又橫又肥緊係唔好睇
但矮得黎比例好又細細粒其實都好可愛
非gay

可愛 女仔咪當你細路仔咁撚囉